《魔物獵人》新作傳登Switch 採RE遊戲引擎開發

遊戲產業人士Dusk Golem爆料，《魔物獵人》(Monster Hunter)即將有一款新作登陸Switch！開發商Capcom先前曾在投資人會議上表示無意在Switch推出《魔物獵人世界》，但確實有瞄準初中生族群的《魔物獵人》相關計畫，除此之外並無其他消息流出。
曾多次準確爆料Capcom動向的Dusk Golem透露，Capcom「很快」就將揭曉的《魔物獵人》新作，使用了相容於Switch的RE遊戲引擎。RE遊戲引擎最初是為《惡靈古堡7》打造，而後用於《惡魔獵人5》、《惡靈古堡2、3重製版》，以及PS5新作《惡靈古堡8》(Resident Evil Village)及《Pragmata》。
目前的《魔物獵人世界》使用的是Capcom有點過時的MT Framework遊戲引擎，該公司過去幾款Switch移植作都採用此遊戲引擎，像是《惡靈古堡HD重製版》、《魔物獵人X》(Monster Hunter Generations Ultimate)、《龍族教義》等。
與此同時Dusk Golem亦在推特爆料連發，首先，9月上旬SIE將舉行一場PS5活動，而《莎木》(Shenmue)將在2周內迎來相關發表，對於開發中的新作，《惡靈古堡4重製版》進度令人憂心，而《沉默之丘》新作則是進入開發階段了。由此看來，日系IP再戰十年也沒問題。（廖家葆／綜合報導

唔慣條雄火龍起格仔

MHXXX

mhxx full 1080p喎

resident evil 4 do not need remake la,
i want silent hill 1 remake

Re引擎起格仔你玩過re未

又變返minecraft版mon hunt

Dusk Golem依條友呢
早排因為PS5大受好評，所以佢不斷放唱衰PS5既消息
最勁係話PS5冇4K，引咗一班人包括行內人士質疑佢
佢先話自己咁做係因為次世代主機形勢太一面倒，想要藉此平衡返主機大戰
然後跌落地楋翻揸沙話啲消息係人哋俾佢，他冇作故仔自己講嘅嘢都係事實喎。
咁聰明嘅連登仔仲信唔信佢講嘢

出下集都係時候黑龍出埋就完
Switch會出正傳合理

唔駛再回我,reply完就完全封鎖你

但確實有瞄準初中生族群的《魔物獵人》相關計畫，除此之外並無其他消息流出。

姐係又出rider果類？
上一隻冇中文冇玩
有冇人知好唔好玩

你玩過4k mon亨world未？

2020年仲講緊full 1080p
果然係老任用家
岀面個世界已經4k HDR咗

事實陳述
原來1080p已經叫起格仔
姐係其實ps4都起格?

利申5700xt用家 預備轉3080

係咪又回合rpg個隻

笑死 惱島民

開頭都 ok ,
果陣打到獄狼迫你課金抽角就棄左

洗乜理條傻仔 事實係好多人ps4都唔係pro版

唔係呀
講緊之前3ds果隻單機rpg

PC
PS4 pro
有幾窮先仲用緊ps4......

事實係switch要落dock先有1080
你平時岀街睇緊720起格仔咋

邊個話唔係

官網寫
你無睇說明書咩？

柒頭你做乜春
你識唔識中文? 睇多次我句野啦

屌係老味大傻系

平時打機睇開起格畫面，傻撚咗駁唔到？

震驚了

MH World都全平台有得玩
下作就算有switch, 都一定唔會冇ps4同pc份

叫啲分析師食屎啦

駁你老母咩駁你咁柒 你去學番中文句子結構先啦

任狗真係智障多

多謝你用行動證明自己係智障

莎木中咗

switch邊run到re engine

出騎龍果隻續作算啦
正傳出返ps5

其實Capcom有無係switch度出過新作？

其實switch上既有無一半係新作
Wii U + Capcom佔左幾多

爆過機 一般囉 同都幾講運

好似得兩隻？

深世海，洛克人11

Switch 有Mon hunt 同 PS系有Mon hunt無衝突噃
兩者可以並存㗎
點解大家見到switch 有Mon hunt發晒癲屌晒鬼？

深世海都叫半獨佔 得switch & ios 先有得玩

我只係唔信switch會run到Re engine

Switch 連 unreal都行都，無事噃
同埋都係靠廠商optimize

都得既, optimize咪姐係降低畫質
起碼降到720p最低畫質先得, 好似巫師3咁
switch真係要快d出新機
遲下d ps5驚真係無可能port到去e家呢部到

其實switch唔需要行ps5果條路
好似Mon hunt咁，用返以前近動畫嘅畫面風格，當然要靚啲啦
但係變mhw 嘅QOL，即係入camp可以整備，無縫地圖等都已經好好
以一隻手提game，我收貨啦

唔改風格就用返舊engine都得啦
用得re engine就係行大作路線
應該同mhw有唔同, 但肯定唔會走返以前咁

芒亨新作鐵定留守Switch. jpg

但係MHW都係用緊同舊MH一樣嘅MT Framework

所以咪話一定唔會係好似舊手提版咁
其實我比較相信係下一代mhw會出埋係switch
下一代mhw就鴿用re engine, port埋去switch

要比錢先online到既平台不了
出係PC度就夠

Ps4都係啦

無話PS4唔係
利申有PS4 PRO但無續PS+好耐

雖然暫時我地見到re engine出嘅game都係3A級，但係佢可以有唔同面貌嘅
正如Unreal可以係ff7 remake, 亦都係Dq11

係得既, 但如果只係要upgrade靚少少
咁無咩必要轉還掂佢都有舊版個base係到
你轉RE好多野都要重新整

索索就係咁, 自從3G公佈上3DS果年開始呢d人就一直嘈嘈左幾年到最後mhw先靜番少少

舊底D人都走撚哂啦
XX唔關3太子事

如果可以開兩套系列
一套mhw比PS/xbox/pc
一套mh???比switch
背景可以同一個世界 唔同既地方
咁可以滿足晒兩邊玩家 C社又賺到錢 都唔錯呀 唔明有咩好嘈

我講D資源可以重用唔少, 最多upgrade下

乜啲人嘅邏輯係：我唔準你玩

我無所謂, 多一隻都係俾多400
最缺係時間, 2隻加埋又要過千個鐘

平時搭車出街公幹有部ns打mh其實好正
利伸一日ns冇mh新作都唔會買

同意，world我有玩，都好鐘意但太困身，電視又唔係成日霸到
可以on the go咁玩mh係正嘅

其實好多ON9 係到9UP

4K 同1080P 如果唔係用D 4 50"電視玩 根本你分唔到有分別
純粹自HIGH係到話自己4K 4K

一出咪又係大把人9衝
當年MH出係3DS
明知係屎 起格 都賣到3DS斷晒貨

啱呀，雖然話可以remote play，但係點都有delay，好難頂

唔撚想玩30fps mon hunt ， PS4 都覺得柒，仲要捱720p mon hunt

其實唔係, 720p同1080p已經睇得出分別
1080p同4k仲要差4倍點會睇唔出分別
同埋畫質仲有一段差距
真心switch下年唔出新機真係搞唔掂

出埋ps5, 你d多平台驚仲點port過黎
除非switch諗住完全捨棄多平台驚

多平台game有咪當bonus
你冇發現switch game 好多時一係獨佔一係就獨不佔咩？ 呢個就係switch同其他機嘅分別

點樣一係獨佔. 一係不獨佔?咁ps4有咩分別
我淨係知switch有1成獨佔, 5成indies, 4成多平台左右

以前既MH同而家既MH係兩種玩法
以前怪同人既節奏慢所以考走位預判多
而家怪同人節奏快就考即時反應多
如果索任兩邊行唔同風格玩都唔錯但會水土不服

我部switch玩動森,放得多嘢都LAG LAG地

咁又未必

Mh4 同xx咪係

乜撚嘢相好撚柒

人地講緊獨不佔呀, 即係全機種但唔包switch 呀

聽住先

咁就係黎緊果堆會包都無埋
真係得返獨佔同indies

想帶出街都有得玩🤤買klm

又係你叫人cap低你

有幾窮先會拎部pc打飛機

任狗睇嘢真係好撚片面
睇開720p視野係糢糊啲

事實陳述又係打飛機
任狗食炒價食到窮？

求其port返啲psp舊作上去就得喇 反正畫質差唔多 嗰邊又食慣冷飯

老島民
mhr出咗 你點睇

又有新野